有無人覺得達爾文 真係講得好岩？

物競天擇真係講得好好

可能唔會好快 要十年even幾十年
但唔好既野 總係會比人排斥被剔除

肺炎就係咁 無衛生意識既人玩完 堅持信黨周圍走既玩完
日本又係 奴性太重死都要番工既習性 將帶黎毁滅性既爆發

更加唔洗講以前d金融風暴呀 戰爭etc

簡單d講 黎緊呢幾年應該又會大洗牌
中共變天？
日本勞工改革？
時代巨輪真係唔會停

毒撚

過多幾年就係毒撚既天下

懂得永恆
得讓我們